［電腦白痴］想買notebook俾仔仔

第一次開po🙈
男朋友係外國讀緊書
想買部抵玩notebook 俾佢返學用
最好就可以直接運到外國
佢唔打機 最多上網睇下波同skype下
budget $5000

射射大家

佢係邊？

法國